有無人覺得好空虛？

有時想搵人傾下計whatsapp下都無，想去旅行又無人陪。身邊朋友多數係翻學見到先會一齊，自己又唔靚仔溝唔到女

以為自己開post

肥窮毒柒醜

空虛寂寞凍

其實我地係咪成世就會咁過

合埋眼先啦

我係
係返緊工，係睇緊劇
但冇投入過，發緊夢咁

Y

打完丁後就會咁

好頹 完全無動力

你想做D咩野先

貓貓

大波絲打

有冇睇周星馳架

我平時有野做緊嘅時候都好啲
但係自己一個人或者提到相關話題嘅時侯就會好唔開心

女朋友當自己空氣咁，好空虛

有野做我都係空虛